女朋友同我做愛時，佢都要求我大叫中國萬歲

依排班垃圾日日係度搞事，次次都搞到地鐵停站。我20歲，大家都係20歲，點解你地要感念吾開，香港本身就是中國。又話警察暴力。警察都吾打度你們。邊個先可以打死你們。
我女朋友是對的，我同女朋友都係香港人。但我們都支持中國。但每一次。我們做愛時，佢都要求我大叫中國萬歲。搞度我享受吾度

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

佢要你嗌萬歲即係想屌屎忽呀

屌屎忽 屌左八十幾年

up乜鳩

不推文

收皮啦